1:02 右上角好似有d奇怪野

你都見到？

Sor! 係01:23至啱

睇真D